如果男女朋友/ 老公老婆出軌，你會唔會原諒佢？

會
唔會

我哋嘅傳統道德愛情哲學思想，
都係由電視劇集、電影細睇到大、由屋企人嘅影響、 一夫一妻制、離婚法律贍養費撫養權等等⋯而影響

令我哋認為配偶之間出軌呢個行為係唔可行，
婚姻嚟講係通姦
專一， 變成配對一生一世嘅承諾

有啲好有深度嘅電影可能都係好大個先睇得明，
好簡單例如幻愛， 15、16 歲睇只會覺得「唔係呀嘛？ 同個痴線佬一齊？ 哈哈 白卡wor」

細個我都以為愛情好簡單，
以為兩情相悅， 憧憬一齊走到老
點知原來結婚可以離婚， 拍拖可以分手⋯

時代進步， 多咗人出櫃， 要平權、 男男女女可結婚，
我哋仲笑緊人gay ,我哋覺得核突，
係因為我哋與生俱來並非同性戀。
我哋會否決很多以前定下來的「規則」
如果我們不嘗試接納，咁咪同廢老一樣？

人大咗，我有個痴線嘅諗法⋯
覺得如果我對象喺肉體上出軌， 我都可以原諒佢，只要同我嘅生活模式不改變， 我又覺得冇問題當然性病就⋯ 要做好保護措施啦

好多時我哋唔敢去諗唔敢去做，
逃避個問題，
反而個問題更加深，難以解決⋯
其實好多嘢未必我哋諗到咁大嘅影響，
其實冇咁 dramatic, 只要放低心結，
才是解決到問題嘛⋯
唔知會唔會有人同我一樣咁諗

講真，我會。

唔會 唔好撚玩

巴打？
我諗負皮大部分都係絲打

可唔可以解釋下

唔會
因為我會唔開心，唔會同一個令自己唔開心嘅人一齊

巴，其實人大左你就自然唔會非黑即白。
一齊耐左你會明白大家係大家心中位置，只要基礎不變，其實唔會郁下就嗌分手，反而會試圖多啲傾，搵解決辦法。
但女人出得軌其實多數都係基礎出現問題，無乜得夠

唔會
出軌只有0次同N次

講唔會多數係女人，因為小器，不懂原諒別人

我係絲， 諗法係咪好唔正常
唔係好明點解有啲絲咁執著

過來人，唔會
要佢第二日清屋，唔清當垃圾掉

你絲打？
我絲打
我都認同負皮多數係女人，
因為對男人太大要求，希望

曾經愛過都係咁？
咁絕

後生一定唔會
但係如果生左仔啊變左感情都係想搵個人陪下過世
可能真係會原諒

Shit 我真的老了

因為後生嘛，好簡單，多選擇，唔岩咪下個。
另一半係呢個階段係一個角色，隨時可以換角。
人大左，二人感情唔只係愛情，你會希望呢個人以後都係你人生入邊。
只要佢仲放你係第一位，好多野都唔想去到分手。

呢個係社會設定黎喎，無論任何情況都係男人負責認錯同氹女人㗎啦，所以男人只可以選擇原諒

出軌要原諒 唔原諒等如小器 咩邏輯

樓主係巴定絲？

如果精神出軌，你會唔會覺得一定完？

好想答會 但無奈地你個心一定有條刺

男朋友 仲可以原諒
結婚對象/ 老公： 一次都唔會原諒

反而係咁
越重視越原諒唔到

不過好大可能係果個人出得軌已經係唔鍾意你
你原諒佢
佢都唔想同你一齊
反正都撕破個面具

理智同心理狀態考慮我唔會
而事實上我每次都會
但後果係，每日過得生不如死
如何可以同一個自己唔會再信嘅人相處？
求指教

唔會

以前覺得難以理解同接受。

而家覺得呢個係人性。事實放在眼前時，只能處理。

唔會原諒，但未離開/離婚前盡量保持距離
先分手/離婚，或者都會當自己單身，
遇到下個跟得過嘅就走

眼前嘅人傷害自己，唔會保護你係100%事實
但搵下個都仲有50/50機會

仲好撚痛，一齊返睇返佢紀錄，爆房app又有，酒店app仲要就埋人地返工果區過夜，有仔女都唔想一齊返，無仔女做乜仲要一齊返呢？

會原諒

會
中出等佢有左
再屌到佢唔想俾我屌
到時等佢飛我

唔會囉，除非雙方都同意開放式關係，否則一個控制能力咁差既人要黎做咩，對自己既幸福都唔識負責，更何況對人？何必難為自己成就段爛桃花，除非睇得電影小說，以為愛情要驚天動地lol

絲， 所以我打肉體，
精神上我仲諗緊

當你愛佢 大家都想挽回 就會刻服到
愛係包容

曾經嘅我都以為自己係咁灑脫

愛佢 都原諒佢
但無信心佢會改 同點都有條刺 好無安全感
所以唔會一齊返

因為一次不忠 百次不容
如果去到就嚟結婚或者結咗婚都仲可以出軌
呢種背叛令到以後點都唔會再有信任
一個同自己過人世嘅人
要用成世時間成日懷疑佢 擔心佢
自己都好易殘 仲好易痴線 好辛苦
所以長痛不如短痛
反而拍拖，未當對方係結婚對象
原諒佢之後去到要分手果段時間會容易過啲

寧願肉體出軌都唔好精神出軌
性同愛根本就係兩回事
關係係建立係愛到
有時諗緊人類根本唔適合一夫一妻制
再鍾意一個人 肉體上幾年就會悶

如果大家都接受到對方肉體出軌
其實有幾愛呀？可以有幾愛呀？
可以好愛但少少佔有慾都冇？
假設兩個都接受到
我會覺得佢地一齊只係為咗維持有對方喺身邊嘅生活
而唔係愛

肯俾我偷睇住佢NTR咪原諒囉。

如果結咗婚有仔女嘅話會嘗試下原諒，除咗呢個情況之外應該都會即刻斬纜

一次不忠 百次不用

未婚就分

已婚就算, 一世人對住同一件好辛苦又悶, 出軌都係想透下氣
如果淨出軌又繼續到夫妻關係咪尤佢

男朋友應該唔會原諒，老公可能會再觀察下

背叛過一次就永遠都信唔番

呢排開始懷疑人生，開始覺得人類嘅天性可能根本唔適合一夫一妻制

傾好晒知道大家接受到咩嫁話唔係出軌
出軌等於背叛 如果加埋隱瞞欺騙嫁話 原唔原諒都對段關係好大影響 （信任係所有親密關係嘅基本要求 親人又好朋友又好情侶都好）

除非去到有朝一日所有人都視性愛係完全分離 如果唔係時代點變遷都唔會接受到出軌

會
過來人
巴

講唔會係女人

男人多情而長情，女人專情而絕情

又唔係處女俾幾多個人屌過都一樣嫁啦
唔通咁樣又好咩
每個人都有缺點又唔洗特別放大一樣黎睇

40-50歲可能會
40以下應該唔會

白卡婆錫果下覺得好sweet係咪我問題